想問下913 獅子山係點

各人自己上山？定點

一齊咪唔洗一個人

睇錯毒撚圖 原來答左我

無行開山就跟大隊，識睇地圖既就自己行唔同路線上都得，好短程je

同埋上次係69後唯一一次無人戴口罩既活動，唔洗等煲底相見

d 強燈邊到有得買 ssp 好似無晒